有無巴打可以幫我分下呢對鞋係真定假

話說我買咗對Adidas Pureboost
但買完之後硬係覺得唔對路
可唔可幫我分下對鞋嘅真偽

邊度買

見到有人facebook放售 以為係二手 見張圖對鞋黃黃地 我又唔介意 貪平就交收咗

真

乜pureboost有咁嘅款咩

推

靚仔著乜都真

柒頭著乜都假

認真啊 呢對係真定假

屌pure boost 都要分真假

咁ching 係真定假呢

Pure boost 都分真假。。 幾舊水唔知好過知啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Pure boost應該唔會有人研究d detail位
基本上假都冇人知

你講得啱啊 又真係無乜人研究 所以睇下呢度有無大神識得睇